<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Woow Fail</title>
    <description>Woow.Fail - история про то, что учиться новому полезно, а просиживать штаны - нет
</description>
    <link>https://woow.fail/</link>
    <atom:link href="https://woow.fail/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Mon, 06 Aug 2018 20:15:23 +0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Aug 2018 20:15:23 +0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.0.1</generator>
    
      <item>
        <title>Инсайдерский кейс от Федерального агента</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post__block  post__block--hero&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;Как работать на крупную федеральную компанию, получать ежедневные заказы на обработку, тратить на это совсем не много времени - гораздо меньше стандартного рабочего дня и при этом зарабатывать приличные деньги? Легко! Для начала нужно получить новые знания, научиться технологии работы. Потом договориться с компанией, что вы в своем городе готовы обрабатывать поступающие заказы. Обкатать пару заказов в тестовом режиме и можно приступать к работе!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;В наше непростое время офисного рабства и постоянного финансового кризиса сотни тысяч людей пытаются найти какой-либо дополнительный доход. Просторы интернета пестрят заманчивыми объявлениями о гигантских доходах, однако все это по большей части оказывается банальным разводом.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Люди в погоне за рублями мониторят сайты, вступают в группы, ставят лайки, выполняют различные задания, скачивают и покупают волшебные программы, гарантирующие пассивный заработок, и участвуют в бесконечных социальных опросах. Однако заработанных средств едва хватает на оплату мобильной связи, или в лучшем случае коммунальных платежей. При этом тратится огромное количество драгоценного времени, и все впустую.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block  post__block--highlighting-aliceblue&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;h2&gt;Проблемы есть у всех&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Безусловно, у большинства граждан нашей страны имеются финансовые проблемы: у кого-то кредиты, кто-то погряз в долгах, в конце концов просто большие семьи, нуждающиеся в еде, одежде и средствах на обучение. А что, если больше не придется заниматься ерундой и при этом ежемесячно получать от 150 тысяч и больше? Только подумать, сколько проблем исчезнет буквально через месяц практически ничегонеделанья!&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Никаких просмотров сайтов за копейки, без подписок, без всей этой интернет ерунды, возможность стабильного легального дохода в адекватных крупных суммах, заманчивая перспектива не так ли? И это действительно возможно благодаря новому курсу. Уникальный способ заработка удаленно с занятостью 1-2 часа ежедневно, а в последствии - и еженедельно, позволит больше не зависеть ни от чего. Работа в солидной федеральной компанией с минимальной занятостью и максимальными доходами кажется просто мечтой и чем-то невозможным, но это реальность!&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Все очень легко и просто, если знаешь, что делать, а самое главное - никаких продаж. От вас не потребуется никаких определенных знаний, не потребуется даже знания компьютера на уровне продвинутого пользователя, все обязательно получится. Схема усовершенствованная, рабочая и полностью понятна даже для чайника.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;h2&gt;Как все устроено?&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Вся суть работы заключается в оказании важнейшей услуги, требующейся практически всему населению планеты. Федеральный агент - ценное звено цепочки, стоящее между нуждающимися в услуге и теми, кто эту услугу оказывает. И вы можете стать этим федеральным агентом. Ваша работа будет основана на обработке заявок, поступающих в федеральную компанию со всех крупных регионов России: Самары, Воронежа, Москвы, Краснодара, и таких городов более 30. Обработка одной заявки займет не более 15 минут, и следуя несложным математическим расчетам, за пару часов можно обработать от 8 до 15 обращений. Оказываемая услуга абсолютно легальна и высоко востребована, клиенты сами будут находить вас и оставлять заявки. Самое приятное тут - цена, одно обращение приносит доход в 1000 российских рублей.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;В это сложно поверить, наверняка, мысли о том, что это очередной лохотрон не дают покоя, но если ничего не делать, то и средства в карман сами не упадут. А для получения стабильного дохода от 150 тысяч и выше необходимо совершить 4 простейших шага:&lt;/p&gt;

    &lt;ol&gt;
      &lt;li&gt;Изучить материалы курса, на это уйдет не более 2 часов.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Настроить систему.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Привлечь дополнительные инструменты для увеличения денежного потока.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Автоматизировать доход посредством использования бонуса.&lt;/li&gt;
    &lt;/ol&gt;

    &lt;p&gt;Это все, что требуется. Схема действительно работает и приносит доход регулярно, курс поможет заработать свои первые деньги уже через 15-20 часов! В курс входит простая доступная инструкция, дополнительные инструменты и важный бонус для автоматизации системы. Работать можно с любого электронного устройства: планшета, компьютера или смартфона. Хотите вырваться из финансового плена? Действуйте прямо сейчас!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__button&quot;&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--more&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Подробности&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--buy&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Купить&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 27 Jul 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://woow.fail/course/insider-case-from-federal-man.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://woow.fail/course/insider-case-from-federal-man.html</guid>
        
        <category>Услуги, заявки</category>
        
        
        <category>course</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Формула денег С.П.Б.</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post__block  post__block--hero&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;Зарабатывать деньги так чтобы хватало на все, мечтает каждый человек, но далеко не каждому это удается. Что же делать, спрашиваете вы себя, ежедневно отправляясь на работу. Казалось бы, заработать не сильно напрягаясь сложно, и это действительно так, но можно научиться. Это вполне реально и дальше узнаем, как и почему.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;h2&gt;О чем речь?&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Партнерские программы пусть вас не пугают, ведь они вокруг вас каждый день. Самое примитивное – покупка ЛЮБОГО товара в магазине. Это тоже партнерская программа. Почему? Да потому, что часть стоимости, которую вы заплатили идет: поставщикам, производителям, розничной сети, транспортной компании и т.д.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Еще один пример постоянного стабильного заработка: любой клик в интернете. Вы кликнули – кто-то за это получил доход, а кто-то заплатил. Все одновременно просто и сложно, ведь нужно знать механику и все подводные камни. В этом, и не только, курс Формула Денег С.П.Б. поможет разобраться и вы сможете научиться неплохо зарабатывать.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Возможности:&lt;/h2&gt;

    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Использовать действительно рабочую методику, которая помогла заработать многим людям.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Научиться работать с нужными сервисами упрощающими процесс.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Использовать промо-материалы и видео-уроки.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Стать участником двухуровневой партнерской программы.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block  post__block--highlighting-pink&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;h2&gt;Что не придется делать:&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Курс не предлагает создавать сайты или привлекать партнеров. Также вам не потребуется изучать сложные программы для реализации своей идеи. Тут не участвуют игры на Форексе или бинарные опционы, а еще автор не предлагает привлекать покупателей через социальные сети. Все это долго, сложно и не всегда дает прибыль.
Зато есть возможность настроить систему реального заработка всего за час после начала обучения.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;h2&gt;Что вы покупаете?&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Вполне резонно у покупателя того или иного товара возникает вопрос: что я покупаю? Каждый, кто приобретет курс, будет действовать так:&lt;/p&gt;

    &lt;ol&gt;
      &lt;li&gt;Вы легко найдете клиента, которому нужен товар или услуга&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Вашему клиенту не потребуется сразу выкладывать деньги, а вот вы свое вознаграждение от рекламодателя получите сразу.&lt;/li&gt;
    &lt;/ol&gt;

    &lt;p&gt;Это только затравка, ведь самое «вкусное» в основном курсе. А для уверенности в том, что это именно то, что нужно, первый урок курса представлен в открытом доступе. Вы можете посмотреть его бесплатно и мы рекомендуем это сделать.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Что вы узнаете изучив предлагаемый курс?&lt;/h2&gt;

    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;План выбора рекламируемого продукта.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Настройки рекламной кампании.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Суть заработка.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Прохождение регистрации на рабочем сервисе и создании собственного рекламного проекта.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Подбор целевой аудитории.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Возможности заработка на бесплатных регистрациях.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Много других возможностей заработка с минимальными вложениями или вовсе без них.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;

    &lt;p&gt;Самое главное, автор курса делится информацией о том, как получать потенциальных покупателей из рекламных сетей бесплатно! Вы заплатите только за тех покупателей, которые совершили покупку. И эта цена будет меньше вашего вознаграждения. Это не так легко, как кажется, но вполне возможно.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Реальность получения дохода&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Часто у тех, кто созревает для такого варианта заработка, возникает много вопросов и основной – не обман ли это. Нет, это действительно реально. В подтверждение – много информации об авторе курса, который знает, что делает и готов поделиться своими умениями, наработками и опытом с каждым, кто решиться начать обучение.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Автор не бросает своих учеников, отвечает на возникающие вопросы, поддерживает в процессе обучения и работы. Обязательно посмотрите бесплатный вводный урок и тогда решите, стоит вам изучить реальный способ заработка в интернете сегодня или отложить на потом. Удачи и успехов!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__button&quot;&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--more&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Подробности&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--buy&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Купить&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 24 Jul 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://woow.fail/course/formula-deneg-spb.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://woow.fail/course/formula-deneg-spb.html</guid>
        
        <category>Партнерки, трафик</category>
        
        
        <category>course</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Спутник - серьезная система заработка в интернете</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post__block  post__block--hero&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;Начиная поиски дополнительных заработков, люди первым делом изучают просторы интернета. Миллионы сайтов, курсов, вебинаров, каких-либо уникальных авторских методик - все это видит неопытный пользователь в погоне за быстрыми деньгами. К сожалению, любой начинающий человек часто сталкивается со схемами мошенников, готовых взять мзду за свои методики, не предоставляя никаких гарантий.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Итог - пусть и незначительный, но удар по бюджету. Конечно, после такого очень сложно довериться кому-то и вновь отдать свои кровно заработанные деньги. Кроме того, все авторы с большим опытом работы в интернете общаются со своими потенциальными клиентами на сложном специфическом языке, разбрасываясь бесконечными терминами, которые порой сложно понять и пользователям с большим стажем.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;По этой причине знающие специалисты по интернет-маркетингу создали абсолютно новый аудиторский формат курса, позволяющий зарабатывать от &lt;b&gt;300 тысяч&lt;/b&gt; ежемесячно. Обучение настолько простое, что будет понятно даже “чайнику”. Все дело в видеозаписях, которые предлагают пошагово повторять действия автора курса и тестировщика, ни о чем не думая, и получать за это неплохой навар.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;О чем речь?&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Вся суть дохода построена на партнерских программах, весьма популярных у неопытных юзеров. Самое главное, что данная методика подходит абсолютно любому человеку и не требует каких-либо знаний сложных технических параметров. Зарабатывать на подписках и партнерках может человек любого социального статуса, гражданства, возраста, пола и вероисповедания, независимо от местонахождения. Основной критерий - адекватность и умение ценить чужой труд так же, как и свой собственный. Те, кто ищет легкий быстрый заработок, могут не надеяться на чудо - легких денег здесь нет, да и в принципе обещание колоссальных доходов в кратчайшие сроки - чистой воды афера. Методика работает и это подтверждают многочисленные счастливые пользователи, уже сегодня имеющие стабильный заработок. Даже для такого источника финансового дохода все-таки нужна хоть какая-то целеустремленность и действия, поэтому все, кто ставит перед собой определенные задачи и мечтает о финансовом благополучии, уже сегодня могут начать зарабатывать.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Поддержка авторов&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Приобретая данный курс, можно быть полностью уверенным в поддержке авторов по &lt;b&gt;скайпу&lt;/b&gt; или &lt;b&gt;Телеграму&lt;/b&gt;. Кроме этого, подробнейшие видеоуроки и наглядное выполнение схемы помогут вылезти из финансовой ямы в ближайшем будущем. Любой автор, оперируя профессиональной терминологией, четко говорит, как нужно делать, чтобы заработать, при этом не говорит что именно нужно делать. Здесь же все в точности до наоборот: тестировщик наглядно показывает, какие действия необходимо совершить, чтобы получить средства. Это похоже на списывание контрольной в школе, когда двоечник списав у отличника, все равно получает наивысшую оценку.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block  post__block--highlighting-aliceblue&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;Применяя данную методику, можно получить собственный интернет-бизнес, ежемесячно приносящий более &lt;b&gt;300 тысяч в месяц&lt;/b&gt;. Суммы доходов будут зависеть лишь от желания. Помимо этого, надежная поддержка от авторов методики 5 дней в неделю и абсолютно четкая стратегия заработка.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;Школа обучает бизнесу с нуля, а не пассивному доходу на автомате, поэтому некоторые знания правил русского языка, орфографии и пунктуации, станут дополнительным преимуществом на пути к финансовой независимости. Авторы курса уверены в положительном результате на 100%, но даже если что-либо не получится после всех изученных материалов, &lt;b&gt;деньги вернутся&lt;/b&gt; к хозяевам, соответственно никаких рисков нет.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Тренинг помог заработать уже сотням пользователей, так чего же ждать, если начать адекватно зарабатывать можно уже сегодня?&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__button&quot;&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--more&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Подробности&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--buy&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Купить&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 18 Jul 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://woow.fail/course/spytnk-sistema-zarabotka.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://woow.fail/course/spytnk-sistema-zarabotka.html</guid>
        
        <category>Подписки, партнерки</category>
        
        
        <category>course</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Без заморочек, быстро и просто</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post__block  post__block--hero&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;Суровые современные реалии, к сожалению, таковы, что российские пенсионеры мало что могут себе позволить. И даже более того, пенсии настолько крошечные, что порой не хватает даже на приличные продукты и лекарства после оплаты коммунальных платежей. В это же время европейские пенсионеры вполне могут позволить себе комфортабельный отдых на лучших пляжах мира, бесконечные поездки по всем странам планеты, и при этом не быть ущемленными ни в чем.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;h2&gt;О чем речь?&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Людям на пенсии в России чрезвычайно сложно найти какую-либо приемлемую подработку просто потому, что они не обладают даже минимальными знаниями в области компьютерных технологий. А ведь все средства крутятся именно в интернете, так уж устроен современный мир. Пенсионерам нужно что-то максимально простое, не требующее никаких реклам, раскрутки сайтов, заработков на партнерских программах - все это слишком сложно устроено.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Но, к сожалению, практически все курсы и методики заработков в сети на сегодняшний день ориентированы на представителей более молодого поколения. Различные технические заморочки иногда не под силу освоить даже образованным молодым людям, что уж говорить о людях преклонного возраста.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Именно ввиду слабых знаний компьютера создан новейший уникальный курс, обучающий бизнесу с нуля. Полностью готовый комплект материалов, не требующий никаких знаний, образования и по этой причине подходящий всем пенсионерам нашей страны. Безусловно, пользоваться данным методом могут не только те, кто уже осел дома и получает крохи от государства, но и те, кто все еще работает за стабильную зарплату в офисах.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Суть работы&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Суть заработка заключается в продажах, ведь уже давно всем известно, что получить какой-либо доход можно лишь путем продажи товара или услуги. Никто и никогда не положит в карман средства просто так, и многочисленные обещания огромных доходов за минимальные вложения - просто очередная афера интернет-предпринимателей. В данной же схеме все прозрачно, как капля воды. Пенсионер, начавший этот бизнес изначально имеет какой-то востребованный товар, при чем этот товар не обязательно должен быть в наличии, достаточно знать, где его взять. После запуска системы, человек получает заказ от потребителя и оплату за этот заказ, после чего на предоплату приобретает продукт и часть средств отдает поставщику. Поставщик же в свою очередь отправляет товар потребителю, а весь остаток средств от покупателя и будет доходом предпринимателя. Таким образом на банковскую карту будет ежедневно капать от 2 тысяч рублей и больше. Неплохой источник дохода, не правда ли?&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block  post__block--highlighting-aliceblue&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;Самое интересное, что не придется никуда ходить, чтобы приобрести продукт, все делается так же посредством интернета. Если пенсионеру слишком уж сложно обработать заявки от покупателей, всегда можно попросить о помощи детей или внуков, и это уже будет целый семейный бизнес! Все честно, просто и быстро, в итоге спустя месяц работы, доход составит около 50 тысяч рублей, на которые можно будет позволить себе безбедное существование.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;К продаже представлены 3 варианта старта бизнеса: эконом, стандарт и вип. В последнем варианте вообще не нужно ничего делать, профессиональная команда маркетологов все сделает самостоятельно, останется лишь регулярно следить за поступлениями денежных средств на банковскую карту. В дальнейшем можно полностью автоматизировать систему заработка и договориться с человеком, который будет вести переговоры с поставщиками и потребителями, закупать товар и рекламировать его.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Эффективная схема заработка проверена тысячами пользователей и действительно работает, это подтвердят многочисленные интернет-предприниматели. Так чего же ждать, если можно решить все свои финансовые проблемы уже через 3 дня после приобретения комплекта и его настройки? Действие - залог успешной жизни! Пробуем!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__button&quot;&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--more&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Подробности&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--buy&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Купить&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 16 Jul 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://woow.fail/course/zarabotok-dlya-pensionerov.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://woow.fail/course/zarabotok-dlya-pensionerov.html</guid>
        
        <category>Продажи, реклама</category>
        
        
        <category>course</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Система &quot;Триумф&quot; от Планеты Бизнеса</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post__block  post__block--hero&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;В интернете сотни предпринимателей, авторов курсов, тренеров по бизнесу, и почти все они предлагают мгновенный заработок. Однако, если вдуматься, по-настоящему стоящих проектов крайне мало, ведь все эти “уникальные предложения” по большей части обман - не бывает сайтов, где деньги потекут рекой уже через пару минут.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;h2&gt;О чем речь?&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Чтобы представить пользователям что-то поистине уникальное, успешные профессионалы кропотливо трудятся на протяжении нескольких лет. Создают сплоченные команды упорно идущих к цели единомышленников, формируют идеи и изучают информацию со множества ресурсов. И только спустя какое-то время, начинают получать первые ощутимые доходы, окончательно доведя проект до ума.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;На данный момент появилась новая проверенная схема заработка, профессиональные программисты, маркетологи и дизайнеры собрали свой многолетний опыт ведения интернет-бизнеса и укомплектовали его в простейший видео курс, позволяющий начать зарабатывать абсолютно всем, независимо от возраста, статуса и гражданства.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Примечательной особенностью является то, что от пользователя не требуется в этом случае вообще никаких навыков - достаточно уметь включать компьютер, все знания новичок будет получать из подробнейших видеоуроков высокого качества. Время, затрачиваемое на такой бизнес ежедневно составит не более 30 минут, а доходы - от 6 тысяч рублей. В результате повтора пошаговых действий строго за автором, уже на следующий день счет пополнится на ощутимую сумму.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Сотни предпринимателей уже работают&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Такой простой, но чрезвычайно эффективный метод заработка уже через неделю позволит поужинать в лучшем ресторане, а еще через неделю - купить смартфон своей мечты. Разумеется, пассивных крупных доходов не бывает, поэтому для достижения своей цели, действовать необходимо уже сейчас. На сегодняшний день уже более ста человек зарабатывают подобным образом, и многие из них приобрели дорогой автомобиль или смогли съездить на отдых в европейские страны. Многочисленные отзывы пользователей со всех городов России и не только подтверждают эффективность и простоту схемы, ведь разобраться можно в чем угодно, если выбрать правильный курс и хорошего наставника.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Что входит в курс&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Все знают о том, что интернет-магазины - это выгодно и не требует вложений, именно поэтому в данной методике все абсолютно прозрачно. Предлагаемый комплект включает в себя 3 полностью готовых к использованию магазина - магазин часов, магазин обуви и магазин сувениров. Самое интересное, что их в любой момент можно переделать под другой, любой удобный формат. Кроме того, в курс входят подробные видеоуроки и техническая поддержка. То есть, если вдруг останутся какие-либо вопросы, всегда можно задать их непосредственно автору методики.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Что делать&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Вся система максимально упрощена, создатели постарались сделать ее понятной любому пользователю. Всего 4 шага до жизни своей мечты:&lt;/p&gt;

    &lt;ol&gt;
      &lt;li&gt;Настройка и запуск&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Просмотр видеоруководства и последующая реклама товара&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Заказ товара потребителем и перечисление средств за заказ&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Вывод средств любым удобным способом на карту&lt;/li&gt;
    &lt;/ol&gt;

    &lt;p&gt;Это все, что потребуется, а времени на все манипуляции уйдет не более получаса. Система не требует никаких первоначальных затрат, все необходимое для работы обычно под рукой у любого пользователя - устройство с выходом в интернет. С течением времени, по мере приобретения опыта и навыков, всю методику возможно полностью автоматизировать и это еще одно неоспоримое преимущество схемы.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Есть гарантии&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Безусловно, дается гарантия возврата средств в полном объеме в случае неудачи. Никаких рисков, главное - сделать первый шаг на пути к достижению своих заветных целей!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__button&quot;&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--more&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Подробности&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--buy&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Купить&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Jul 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://woow.fail/course/sistema-tiumf-planeta-business.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://woow.fail/course/sistema-tiumf-planeta-business.html</guid>
        
        <category>Интернет-магазин, продажи</category>
        
        
        <category>course</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Партнер на Миллион!</title>
        <description>&lt;div class=&quot;post__block  post__block--hero&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;p&gt;Многие из нас хотели бы взять свою семью и поехать на фешенебельный курорт куда-нибудь заграницу. Валяться на теплом песке, наслаждаться теплым морем и ласковым солнышком и не думать о том, где взять средства. Казалось бы это возможно только для тех, кто не ограничен в своих доходах и вращает миллионами. Однако это совсем не так, мечту вполне реально воплотить в жизнь, и пребывая на отдыхе, можно просто по вечерам заглядывать в компьютер, с удовлетворением отмечая, что на счет в очередной раз произведено зачисление средств.&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__block&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;post__wrapper&quot;&gt;

    &lt;h2&gt;О чем речь?&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Специальное предложение для новичков, желающих зарабатывать на партнерках позволит не только избежать финансового коллапса, но и получать от 150 тысяч рублей ежемесячно. Готовый бизнес, дающий базу платежеспособных подписчиков, позволит зарабатывать не менее 5 тысяч рублей каждый день уже в самое ближайшее время.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Новички чрезвычайно часто пытаются начать зарабатывать на партнерках, но просто не знают с чего начать. В интернете тонны материалов о заработке, различные курсы, сулящие невероятную прибыль без вложений и множество аферистов, на которых неопытные пользователи и натыкаются. В данном случае предлагается не очередной курс, а именно готовый бизнес почти на автомате, который решит множество проблем.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Классическая схема&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Суть бизнеса заключается в рекламе превосходно продающихся товаров, при этом буквально каждый пятый человек этот товар купит, а комиссия от сделки в размере 50 - 70 процентов и будет стабильным доходом, поступающим в копилку. Если говорить о конкретных суммах, то это от 450 до 2700 рублей с каждой сделки. Попутно будет формироваться своя подписная база и появляться партнеры.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Готовый набор материалов протестирован множество раз и эффективен, это подтверждают многочисленные отзывы довольных пользователей. Этот комплект включает в себя 2 страницы для привлечения подписчиков в базу. Это важно, так как база является по факту драгоценным резервом. Абсолютно все партнеры, приносящие множество продаж, располагают личными подписными базами, но это вовсе не значит, что придется длительный период времени нарабатывать свой золотой резерв, ведь в пакет также входит механизм быстрого формирования подписчика в покупателя. Это серия профессионально написанных писем, производящих продажи практически автоматически. Не придется ничего никому “впаривать”, подписчик сам будет покупать предлагаемый товар и приносить прибыль. В комплект также входит подробный видео курс, состоящий из 7 уроков, благодаря которому разобраться сможет даже неопытный пользователь. Плюс к этому уроки по привлечению подписчиков в базу. Тут потребуются минимальные вложения, но главное - помнить, что привлечение одного подписчика - это десятки продаж. Комплект дает доступ в закрытый клуб, где ожидает поддержка профессионала и ответы на все интересующие вопросы. Там же можно общаться с такими же партнерами и обсуждать с ними полученные знания и опыт.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Индивидуальный подход&lt;/h2&gt;

    &lt;p&gt;Профессиональные маркетологи настроят комплект индивидуально для каждого человека, и уже через 5 суток бизнесом можно пользоваться. Профессионалы настраивают две подписные страницы, email сервис и письма, рекламную кампанию для каждой страницы и предоставляют рекламный бюджет 2000 рублей. Остается только выбрать один из трех предложенных тарифов комплекта, в которые входят различные услуги. Представлен даже тариф, в котором не придется делать вообще ничего! Все будет уже сделано мастерами, останется лишь получать постоянный доход.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Только подумать - настроить комплект материалов один раз и почти сразу начать получать средства, валяясь на белоснежном песке первоклассного курорта!&lt;/p&gt;

  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;post__button&quot;&gt;
  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--more&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Подробности&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;&quot; class=&quot;btn btn--buy&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;nofollow noopener&quot;&gt;Купить&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 05 Jul 2018 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>https://woow.fail/course/komplekt-partner-na-million.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://woow.fail/course/komplekt-partner-na-million.html</guid>
        
        <category>Подписчики, рассылка</category>
        
        
        <category>course</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
